香討班戇鳩藍絲仲喺度撐警 話香港警察專業個黑醫護好多

真係毫無人性呢班撚樣

繼續撐共產黨啦

他日你班戇鳩藍絲都係今日武漢嘅下場 被放棄

又講到d死黑警幾撚英勇

啲論述同啲黨媒一模一樣

嗰班究竟係藍絲定五毛

叫班警察去醫人囉

全部五毛黎傾乜春

香討班五毛仲話kobe用美國直升機抵死

五毛黎,本身香討其實冇咩人睇

問佢係咪好想香港爆發

叫佢地有事唔好睇公立醫院，公院九成醫護都係黃架，係黑醫黎

有病去狗屋搵阿Sir囉

去武漢止病制疫囉

7成五毛,咪on9啦, 香討都冇人睇好似cctvb

狗同藍絲一樣無文化物以類聚

咁佢地中左肺炎，叫黑警醫佢地咪得囉